【I/A】守望傳說 Guardian Tales(41) 水壼在手天下我有

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

原來我1001咗

Q&A (整理by 豬仔巴)

Q1. 首抽抽咩好？
Ans:
最理想係3星角連專武, 但現實連3星人或專武都好難出
最實際做法係抽到3星強角既專武, 之後所有石allin人
（有錢人做法係直接買首抽）

-------------------------------
Q2. 前期要做咩？資源點分配？
Ans:
- 揀好一隻主力角, 將所有資源比哂佢(可以買埋$398升佢上4星就好打好多), 隊員覺醒淨係開combo技果一圈就夠
- 衝主線 > 卡關就去打塔50層, 有極大量資源, 唔識打boss睇下面
- 通關World 3開羅馬4v4, World 4完開實時pvp (每日1200-1300,1900-2000先有得入場)
- 每日留50體力打活動
- 覺醒關3次唔使體力, 記得要打呀
- 資源關通過一次有3星就唔使再打 (EXP關詳見Q6.)
- 進化碎片係過完主線先開始刷 (碎片VS英雄水晶詳見Q5.)
- 入公會打公會boss
- 升下主城/家園建築 (100萬心心有3星女神, 320萬心心有主角專, 其他下面再講)

-------------------------------
Q3. PVP成日唔夠人打點算?
Ans:
其實好合理, 隻驚開左一段時間, 大家練度都有返咁上下,
新手要慢慢build慢慢收窄差距
當然課金永遠可以幫你快d打上去
但如果零課微課, 建議你都係老實升盡左隻主控角先諗
PVP獎勵唔會差太多, 都係幾百石

-------------------------------
Q4. 點解主線成日都做唔到100%？ 執唔齊紫幣黃星點算？
Ans:
關於100%達成, 絕大原因係支線未做哂或要通過之後主線先做到
其實主線故事會限制左你去既地方
所以有機會係劇情未去到/未開哂個地圖既所有地方
建議你通關全部主線先返轉頭打返miss左既野
e.g 大家必問World1 土仙子漫畫書任要World 5先可以做齊

-------------------------------
Q5. 英雄水晶（又名母豬石）點用好呀？好唔好用黎買角色碎片升星呀？
Ans:
關於呢個問題其實係要睇返你個人取向既
支持買碎論點
- 縮短時間: 早升早享受, 4隻5星會有特別組隊技
- 提升遊戲體驗, 增加獎勵: 公會王, 活動挑戰/裂谷等等要靠高練度角色先可以更容易取得更多獎勵
- 自製PVP排名循環: 高練度角色可以幫自己羅馬/pvp排前啲->每星期攞多啲石再抽人->換番啲英雄水晶 (特別係對無課嗰班嚟講,穩定嘅水晶收入係好緊要)
- 有限度提升 (集合以上各點衍生方案): 用有限資源投資單一角色或者只換取足夠升上4星既碎片, 升5星時既碎片轉返刷關方式取得, 以達到最佳效益

唔支持買碎論點
- 水晶入手難度高, 只有極少入手方法: 包括抽重覆人, 經活動送, 或用80塊多餘進化碎先換到1塊水晶, 對零課/微課玩家而言相當珍貴
- 以人物突破為主的資源分配: 進化碎片只要有體力就可以刷到, 但係人物突破無左水晶就唔得, 所以都係留返黎突破
- 刷進化碎好處更多: 刷碎既效益唔係淨係得隻3星, 例如土屬既土坦, 妖精呢類輔助都會一齊刷埋上去
- 對pvp循環既實際收支平衡感疑惑 (詳細請參考Post 21 #401 六月寒冬巴打既見解)

總結:
投資涉及風險，實際回報可升可跌
其實都係因人而異
最後都係睇自己(荷包)承受程度去做決定

-------------------------------
Q6. EXP唔夠用點算好？係咪刷EXP關呀？
Ans:
如果係新入坑既朋友, 你要首先做好以下幾件事
第一, 清主線支線, 完成任務會有海量EXP (其中World 5, 2個門派既支線各有10萬EXP)
第二, 唔好亂升人, 買定離手, 集中一隊主力好重要
第三, 打哂50層新手塔, 都係海量EXP+唔同資源
之後你先開始去打EXP關副本又或者選擇刷進化關
經上次更新後:
Lv 60 EXP關開始已經會有2萬+既EXP, Lv 70 約有2萬8+ EXP, 但就無碎片
Lv 70 進化關有7千+既EXP, 有碎片 (廢話)

以前一般玩家都會選擇打左一次EXP關拎到3星就唔再打, 主力刷進化碎
但而家過關獎勵多左, 就睇返自己情況決定啦

又要等更新

角色相關:
前言其實隻game有愛就得
普遍3星有練度有專武隻隻都勁
特別勁既有以下幾隻：
海軍 = 全能型, 仲有血量加成, 最強輸出坦
土花 = 全驚最高攻擊成長, 快速儲氣輸出第一
土弓 = 攻速快, 二技減防, 持續輸出
火爪 = 瞬移攻擊, pvp遠攻手剋星, 除火屬外都有攻擊加乘
尤金/電單車 = 近戰隊core隊員, 近戰buff 50%
其他3星就睇情況再問啦

另外實用2星大部分都會係主線拎到,
以下係2星角既隊員光環list
屬性buff: (普)主角, (水)白狗, (土)青葉+阿寶, (暗)吸血妹, (光)團長
近攻: 暗騎, 女僕
遠攻: 小紅帽, 海賊
近防: 武術家
遠防: 異界女
暴擊率+: 土狙, 赤雪
技能攻: 雙子奶, 暗科學家, 可可, 火龍
技能-cd: 索菲, 欺詐魔法師
生命: 土拳, 魅魔, 皇女
防禦: 團長, 雙子拳, 土坦, 蘭芳
特殊向: 店長(護盾), 吸血妹(擊殺吸血)

-------------------------------
Boss相關:
5-7 豪鬼
4種攻擊模式
- 瞬身拳 < 只有離佢遠先會用, 同佢保持2個身位距離就唔會出呢招
- 身邊4個方向爆氣 < 企係無紅色既範圍就ok
- 向前9打 < 最好攻擊機會
- 元氣彈 < 見畫面黑哂就要開始跑避元氣彈
唔貪刀就好易過

7-5 魔王
3種攻擊模式
- 向前方向打3條直線 < easy
- 噴火3部曲: 跳起向4個角落8個方向放火, 身體附近噴氣壓, 跳入中間儲氣爆火(普通爆3下近中遠，殘血時會變5下近中遠中近）
< 最好避法係佢跳返中間果時離佢2-3個身位，爆完第一下即刻跑入佢身邊, 殘血會爆多2下, 睇時機彈出彈入
- 跳去角落射死光 < 企佢另一邊腳邊就無事, 唔好靠中間果粒石, 係會比佢射爆

-------------------------------
主城/家園相關:（credit: 唔能話你知 巴打）
新手應該盡升家園lv, 唔洗乜都升晒先升主城
亦唔洗太注重升d低lv建築 因為最後要拆左佢地起高級野
補充:
左上去到黃色係合格
去到綠色心心生產會再加快
如果你發現升主城心心需求大過你最大容量, 記得去上方升大樹
右方有棵罐頭樹係World 5 支線有用
新發現:
如果有心心多, 可以剪草砍樹, 會換到唔同資源 e.g. 覺醒石,金錢
隔一段時間就會再生返出黎, 記得定期清下唔好浪費!

新手留名學野

新嗰隻暗刀唔知會唔會屌打狐狸

新手而家先玩係咪太遲

唔遲...睇你課幾多啦..

有心唔怕遲 劇情世界第一
有興趣每個月課pass追唔少進度

會友鏢局
現排60名
招2個打手 結算後加盟
74boss 150萬傷以上

意留TG

依隻game無話遲唔遲

唔課係咪可以next

哇公會戰第5第6名好緊湊
好似上季第2第3咁

慢慢玩咪得囉
個故真心good
無課就知自己定位就ok

唔課都得.記得入啲休閒公會..

On9個序章有冇得飛
玩完一次又要再打過

做咩事

1400-1700萬左右

八婆

錯post

你又睇宵夜

今季第六公會 我願榮光歸香港招人
純香港人公會，唔收藍絲，今季有3000萬分左右既就擺低tg啦唔排刀，每日認真打齊3刀就可以hea住拎石了

星期三晚必睇

咁上面果啲應該好勁

大半人3000萬以上

留名出下白盒

【赤櫻元素】前 4 公會
招今季總傷 3300萬+
請到 Discord【赤櫻 - 旅館大廳】留言, 會有人pm你跟進

如傷害不夠, 想入赤元素其他分會, 都可以按上LINK去【公會申請部】

屌你老味，第10章一路玩一路眼濕濕，玩閃電支線我喊到仆街

哇果集真係.... 無諗過編劇會寫到佢咁

最慘係你可以控制佢，排除萬難，一路行一路按攻擊制大叫「閃電」，成功避開哂所有敵人(雖然唔係好難)，最後........

新手lm學野

里程繼續留定係換坦嘅專好
齊專得土花，水狐同大公主

要人

推, 唔夠傷都可以比隊伍我睇下, 有發展潛力都收

屌你，做咩又講

新暗角好似好勁

新po LM

Batman skin

原來刷多咗既碎可以換英雄石
水劍水狐都要刷 好冇直接刷雜錦個關?

屌你搞到我唔敢打第十章 10-1我已經好撚sad
一個由最危險個刻就陪住係你身邊既人突然消失 搞到自己要強行成熟 戰友一係走一係死 屌你一個小妹妹要獨自承受咁多 我屌你老母設計呢章個個人

搞到我game都無心情開 一開就望撚到小公主用天真無邪既笑容送我禮物 再諗起10-1 利申 唔敢再打第10章 以家仲係10-1

前輩教落唔好刷挑戰碎
唔中3星碎機會率高，同就算出都會分薄你想刷個隻3星碎
刷返你想刷個隻3星碎關啦
最多有3粒出比你

謝
刷一隻已經想死 睇唔到盡頭

我打完10-1打唔到落去
睇住
心靈創傷呀

隻GAME 長玩長虐心...
唔緊要

有人建議課金買咖啡包刷
有人悠閒刷
有人會用母豬石買碎加快升5星
我就悠閑刷緊，最緊要你心態想點

留名

重置角色 會唔會俾番突破用啲水晶㗎

lm

突完一隻就知道母豬石好重要
想升暗坦但又冇專 有300里程又想留黎換寶珠
但又未歪中狐狸
水狐又冇專變想唔想升水劍

會友鏢局
今季結算排60名
招2個打手
總傷害2000萬以上

意留TG

而家打PVP ....好似得隻土花....唔夠做咁...
乜野水劍尤金雙狐土弓都唔中....無哂DPS 角
可以點玩?
個仆街天空塔卡300

下季前50

仆街 張credit card用唔到 想課金買包都唔得

有冇新暗角消息

至聖個skin好似斷腳咁既
狐狸個個反而好靚

invite link expired 有冇新？

呢個真
所以我心態上係刷完1隻再特爆，之後買小小碎升第2隻5星
再刷緊第3隻
之前抽埋公主連專直頭養身算
（利申：火補個pool 20000石掉落海乜7都無，公主呢次先比我歐返次15000石搞掂曬）

個pvp 撚屌線幾先先會整好架....打5場PVP ......3場俾人海軍出遠距離射擊..
乜叫遠距離? 見唔到人地果隻....但我果隻就食尻哂D 技囉.....屌

百幾抽得水劍係咪好正常

大家唔洗灰心 300抽冇水狐

咁激 我90抽0白盒都已經灰緊機

頂住呀

咁多人all in水孤？
好勁咩

掛機幾型
但個skin冇腳

想問呢隻係掛機game定咩嚟

打晒劇情既話基本上變掛機驚
不停刷碎

係咪都係玩Asia ser

唔好課, 等聖誕睇下有無好野先課啦

直接買個首抽算
邊個好#a

最有睇頭咪第四果個
小心買到啲鬼帳

點鬼法

第一 or 第4個最好
第一就輸出角齊啲
對搵公會 打傷有著數啲
第4個就3款t0角 專 但都係得海軍可以即用到...

點解其他2隻唔可以即用？

反而第一個ac係賣得最平
2500 台

屌 唔小心按撚錯
扣咗好人值 即刻想唔玩

3把專
狐專冇狐
公主資源需求量好大
關卡資源少 要另外練盾
海軍刷碎關既資源畀最多
又唔洗裝盾 最易練 萬用

因為抽角性價比高過抽武
越缺武就越平好正常

Thx
睇多幾間先
上網睇話呢隻game一開頭好重要

之前好似有啲外掛 bug帳放出黎賣
有啲人買完就比人封左
同埋買帳記得check 埋佢有冇啲咩認證綁電話
一陣佢忘記帳號用電話號碼拎番就....

真心....自己開ACC 最安全....
有乜都只係自己...唔洗同其他人有瓜葛

10-3 卡關

好似冇講過好人壞人值有咩影響, 不過會一野drop 返去中間係好大打擊下

屌

抽到瑞皮娜專武

應唔應該換隻角返黎?

無課抽人換武

我會揀最尾果個
雙坦加狐狸
遲下又可以組水隊 暗隊

海軍+土花係咪必備？

新po lm

想問下你地....抽完60 人乜都無....
會唔會抽埋60 武器解任?

兩隻都勁但而家無咁熱門
我覺得狐狸緊要啲 但係要睇埋韓服隻新角先

好，再睇睇先

土花依然好用 反而海軍跌左少少rank

土花都仲係必要，海軍既話可以用公主代替，兩者發揮既地方差唔多，反而土花發揮既領域就難以取代，就算好似公會戰咁，水狐攻擊能力可以超越土花，但公會戰依然要出3隊

亞2

試過揾土花連專＋海軍連專嘅首抽ac
係完全無嘅

有都自己玩啦...仲俾你玩咩

唔洗一定搵依種ac，搵水狐連專/土花連專，再加幾隻重要角色（火奶/公主/狐狸/土弓），有連專最好，冇既都唔強求

中左水狐放入訓練室玩左一日 感覺仲爽過土花
不過pvp撞到土花就收晒皮

唔係喎，原來有

邊個acoount好

最後呢個，都係同價錢

冇個得，完

唔係有個2隻做core就去得？

都要睇入面既角色做得d乜先得架，唔通叫你追pvp meta咩，都係將重點擺係pve到啦

聽講呢2隻已經過氣，唔使搵了

你開個AC玩下劇情先啦, 呢隻驚主打劇情,
除非你D帳號係純首抽號如果唔係你上線乜都唔知冇野好做得個刷字

佢買純首抽號姐

全部係首抽ac嚟

啲ac純簽到抽卡都唔奇，隻game都算送得多石，過左1-4擺係度日日登入收石抽下免費抽可能都有咁多角同專

依個ac算係咁，我睇過都冇咩perfect既ac，但依個ac你抽埋今期既水狐連專，咁其實都唔差得去邊

其實最好既係水狐連專+公主連專+火奶連專+狐狸角/專+土弓角/專，不過撚有依類ac咩

唔該哂
其實我都係wfh太悶想揾隻game打發時間玩下

土弓連專????
因為總要打公會戰...所以土弓不死??

好撚提子.......

公司野唔拎得返屋企做，所以wfh等於...

我D 野都係唔拎得返屋企....
所以無WFH

本末倒置

唔打得都睇得

sorry 你幾多總傷?

除非收棄驚巴打d ac

唔係由0開始就唔好玩

100-150公會收人兩名，至少有兩隻74
要日日Online打王每日80萬，入TG谷吹水

麻煩申請左留個名

想入

有無人啊

【赤櫻元素】前 4 公會
招今季總傷 3000萬+
請到 Discord【赤櫻 - 旅館大廳】留言, 請注明是由連登來, 會有人pm你跟進

如傷害不夠, 想入赤元素其他分會, 都可以按上LINK去【公會申請部】

Thx bro但我岩岩買咗個首抽了
開心體驗中

新手有冇d歪路會容易行錯，教下細佬

愈黎愈低

付費石留黎單抽 玩呢隻game切忌衝動

付費石即喺課金嘅石？唔喺通常都連抽嫁咩？

係課金石 付費石每日6單抽 免費石先拎黎十連抽

明白
一開頭都係跟主線解哂先？
支線最後返兜解定都係順手解埋？

盡推主線 推唔郁再諗升角色個啲野

支線係咪一齊解埋好d

新手黎講係咪應該每日買兩次體?
而家打算用哂D體黎土花碎升佢上5星
另外想問下如果課金既話係咪新手禮包同埋通行證最抵買? 唔該哂

最後買左咩AC

一開頭主力推主線同埋塔,有D用腦關唔識過既可以上網睇攻略,主力練左一隊先,練完一隊先再諗向邊到發展,羅馬基本上是9但都1300分

你推介個個

能力許可買兩條體會好D, 刷活動分數都需要大量體力
新手其實可以考慮課埋每日100咖啡,
$78 100石同月pass都抵課既

搵唔到人呀大佬吸引左人黎到時再揀

唔該哂 聽日課個通行證先

好似要打一次 有個auto字出咗先可以

有2700石抽唔抽？
定係要等活動個d先抽

你指成就嗰啲？

主線送個d石

你指活動係咩活動

有時會有機率up個d？新手岩岩玩

想想主控角係咪通常都係用最高輸出個隻角？

佢每期都有Up
所以你鍾意邊隻就抽啦
新手抽到一隻連專先
今期隻水孤幾勁 有愛可以抽啊

Thx
係抽角先定武先

正常係 因為得主控有得開技
另外有時會睇埋連鎖技去揀主力

只抽角不抽武 抽武比較飾 因為抽英有突破石

蝕*

武靠自己合？

合呢啲真係睇運
里程換最普遍 不過新手嚟講有排儲
依家最快我諗都係儲5星無用嘅裝提取再用魔金買
300粒魔金可以每月買一次隨機5星專武

所以都話越高排名就越難收人，特別我仲要只收香港人

I see 唔該哂
Btw 10 抽全部重覆

等我啊巴打，今日day 1

無問題 掃到啵

有冇公會收人 不限戰力㗎？

無嘢啦 我自動咗幾次佢先得

推推

二條路係咪二揀一？揀邊條好d？

有掃蕩之後真係好養老

而家咩都唔想刷 剩係想掃鎚

唔係 夠分就可以開

有個排300-350收緊人
唔記得呢個post定上一個 你可以追返

掃錢解圖鑑

Lihkg榮光 招人
公會排400名
目標上200名內

招總傷害1000萬以上既ching

起身0油

sorry，錯po

請問仲收嗎? 上期傷1500萬

收 申請完 留名

好.我依家退公會.聽日申請完再留名.THX CHING

公會 卑鄙的異鄉人 收一人
啱啱排二百幾
常上線 勤打公會討伐 戰力求其

咁快76

26lv開始有，26lv掃資源，51lv掃覺醒石，76lv掃進化石，176lv掃魔鏡快d比我上76lv，日日輕鬆養生

其實睇住佢掛都幾開心丫
自動打都係分半鐘一場，打十幾場都係半個鐘
除非課長日日幾百體啦

呢隻game主線都做得幾有誠意

主線拎個d金石同紫色道具其實有咩用

係lo,...其實同自動都分別都不大

你禁你計體力果到..可以用金石紫COIN 換野既...
金石(星片) 可以換到D 3星進化石/搞你之後個城既建築....
隻GAME 長玩長有

你去8591睇？
8591都係淘寶入轉個手比你，佢白賺你一水

你解同伴任務+升花園用

就算已經抽到二星角，都要解任務，會送番8粒英雄結晶
花園d主要設施要到6/7lv打後要一兩粒星石

星石最後一定會有多，有剩拎黎買三星角進化石包，都會拎到幾多進化石（三屬抽）

紫幣就拎黎買咖啡機先，等你要回體果時就用5粒咖啡機升級，cap+1同埋+滿體。可以溢出，姐係你得10體，升級完會10+6x(視乎你本身max幾多）

最後係去淘，因為發現8591比嘅網都係殘體字

Thx清

個個星期都幾千體，點自動呀，又冇加速全日唔洗要囉

有冇高手呀

Thx

依家最大體力係咪72

經驗值夠唔夠養2隻英？
定只係升主控算

平均升就得了，邊打關邊升

你依家既目標儲10抽既免費石去抽水狐，抽到連專先，日後再睇下點拎埋水魅把專，咁你公主+火奶+水魅+水狐咁都算係一個好好既隊伍架啦

小號求多active人公會（前1000？）

無乜二三隊，所以公會戰總傷唔高

抽左20抽了得個吉

如果一路冇抽到水狐，300卷好唔好換左土花把專先？

里程換專換水狐定土花好

屌，全部都一星過關

正常喎，推晒主線 之後先target三星

有時試左10分鐘都過唔到
要上網睇教學先過到關

隻GAME 主線翻兜唔洗體

公主 火爪 水狐 三隻連專
就黎夠300里程，係咪換左狐里專先？
另外練習室應該放邊隻入去好？ 水狐無升過覺醒同lg情況係咪擺佢入去最大效益？

依到抽角閒閒地都講緊百幾抽

300券留住先

用係邊？

你5星咗狐狸 就換狐狸專好啲
放九尾都得 拎返隻火爪/土花出嚟

如果你到完左pu都未抽到水狐連專咪要換，抽到咪換水魅專

水狐打公會戰好似幾勁 但純水隊

係咪抽咗角先再抽專武

仲抽過我上次公主
有無打算換 300抽啱啱好

小號都咁靚

呢個小號堅持零課，土花火補果期開account，兩隻抽晒連專
之後就公主>水狐，無其他啦

要兩個 一齊衝上50

家園開頭係咪keep住升旅館，跟住食物飲料遊戲各一咁升？

你新玩抽邊一邊先都冇咩所謂啦

左上3樣...最好全綠

起好多個1級建築拎綠？

有位起就起滿晒先
一星果啲升幾下就得
遲吓拆剩3個一星
同埋要平均升
因為佢係計3項嘅最低值

屌，我仲係咁谷一個

最近第310抽終於有白盒
但係係女神

今期100抽0白盒換水晶成功

唔洗驚.....我60抽都係換水晶...
再有就抽武器....D 石囉黎解任之嘛

柒係掃金幣架炸

淨*

正常唔係課長每日都買100體
都要消350體
想部手機抖下

唔買體咪得囉.....
養生

要齊全圖鑑
升一件60lv要幾十萬

預左同隻GAME 鬥長命.

BTW ....真係試過同呢到D 巴絲打到隻GAME 停SER

抽水狐pool終於出白盒點知係暗狼
明明我得4隻3星都比我中重複

Feel到少左人玩
而家pvp都hea打
上次撞到顏福偉巴
發覺唔記得著番d裝

有無suggestion 刷碎刷邊隻先？

5-7個關王點打卡唔到

打左10次終於過到

隻野好易打，依家恰埋眼都識打，企佢附近，避踏地，然後等佢放波，避波，loop就搞掂

推

亞2公會 煲底一聚 招2個 不限戰力

如果你想追進度換碎應該先換比狐狸輸出，反正初期都坦得住。

如果本身唔係課金玩家換左第一隻就算，之後靠刷碎慢慢升如果唔係你有排都冇得突破

近攻表示打得好辛苦

你唔係買左個靚首抽號咩
勤力D刷碎練度追上就好輕鬆

呢幾舊野係咪唔洗理住
而家打到7-3

商店盡快起到4級 傳說覺醒石見到就買
中後期會好缺

係買咗
我見人打主線boss用遠攻快好多
我公主近攻要係咁揾位偷刀

要理啦
我次序係1》3〉4》2

你D建築跟前面巴打教平均升就得，
記得長期留十幾二十左右星碎中期要用黎升建築

無計既 土花連專呢D開局係會輕鬆好多
不過打到7/8章開始應該都唔會差太多

魂點勁缺
又要升三項寶去綠色，又要升旅館，仲要升埋商店

其實都差唔遠 升到呢四樣都滿Lv先再升旅館同資源
玩到最後都係多到用唔哂

我換咗好多做二星建築，唔係嘅話唔夠谷綠色

開荒係咁，咁易追到上黎隻眼驚就收得皮 最新更新總部等級你都要盡快追上

下我日日都差唔多清零
用點升野買野好快乾

真係唔錯隻game，雖然解哂主線應該悶好多

升到全部10lv之後都係拎黎買野多
買野又成日唔出心心貨

主線打完都係等塔開放，刷下活動咁
清體力刷碎，穩定打完每星期雙鑽1等派石。

相對輕鬆唔駛太多時間上線

我開ser玩都未全10, 巴打咁快手
之前完全冇買過野？

刷碎即係邊個副本？

角色碎片70lv

最後暫時主要係打打pvp同討伐
同埋而家個地平線副本都幾高難度
全74都未必過得哂

近戰攻50%
抽撚硬呢隻

全10係講果四座野姐
食物果d綠色左再升上去都一樣

為咗等水狐，而家唔敢幫公主覺醒同埋升武器

我勸你新手唔好練水狐住，太脆皮你個練度好難用

此話可解

除非你冇其他輸出角係手，
有D角要高練度先強，圖鑑等等慢慢積落加成先打到理想輸出。

有隻土花但未有專

近戰隊可以考慮下隻暗角，睇緊韓仔用好似好撚勁 你可以等等

嚟緊新角？
Pvp係咪遠攻會有優勢d

pvp主要都係睇機師
暫時meta都係個幾隻

好想要水狐 就嚟100抽都未中
本身對下期隻暗無興趣 見到+50%近戰攻
而家1516咁

下期暗角count狐 同尤金一樣被動+50%
狐狸有報應

角色資訊

(組隊)進戰攻擊力 22 35 50 %(345星)

一般攻擊
使用寄宿魔力的雙手劍對敵人造成傷害

連鎖技能
凝聚魔力對目標周圍造成400%每秒傷害的遠程傷害 並提高自身的進戰傷害40% 持續8秒

特殊能力
根據3格內敵人的數量 獲得增傷與減傷效果
提高傷害15%~60% 減少受到傷害15%~60%

專武資訊

1.僅限 暗黑魔術師貝絲
普攻擊中目標時 降低目標暗屬性抗性20% 持續3秒 生成相當於所造成傷害10%的護盾
2.武器技能等級+4

睇課長公會戰lv 76打340萬

但抽中都練唔起其他

打pvp銅牌輸到仆街

再講埋
紫色幣優先換咖啡機（5部加1總體）
之後點換都得，因為主線+夢魘 ga 紫幣係夠換曬所有物品

等我清哂4000體再買咖啡機

其實我狐狸妹個event 先那入，玩到11月中就升爆旅館
+換埋3星女神
Main target 係花園（加大儲sp 量）同旅館
建築你升到黃色中間都夠照
我d 建築都係6lv
升完曬旅館先再target 其他地標（+血量同攻擊）

玩左隻Game 2個月
終於有次十抽3白盒

巴哈有人解個包
呢隻野好似有d 野
我而定等緊第11章呀

海豹發現
唔歐都唔上水

平時淨係用模擬器掛機刷角色碎片
唔知有咩討論

我有睇
訓練室就得一個位 金又唔課得多
所以我呢啲都係水狐同暗嗰隻擇一就算
希望中到水狐 有愛

第40抽中

是時候放下悲傷了

抽埋把專就搞掂了

60抽武，一個白盒都無
當解任算

原來得一粒重置石
而家係咪未有途徑拎到住

以後無抽卡任都係單抽隨緣，唔中就算，免費石留返買skin仲開心

我仲有10次單抽出奇蹟既機會

去到8-1開始係咁死

呢個係專武箱？

我首抽公主加暗坦，當初以為隻game好易中嘢

第一個10抽中埋
呢隻驚太好玩了

而家係唔係應該返轉頭all-in水狐

yes 300一定要換 900係課長換

次次畫條J就中白盒
正常就無

以上同冰魔女都未有 如果突完土花上74
究竟我之後突 海軍定公主好呢？？
暗坦訓緊箱

All條毛咩，儲石抽下期啦

記得里程係for你有野好想要，但又抽唔到個時先好用你依家差既係水魅專，下期有PU，慢慢等，下期抽齊暗劍連專先好抽水魅專

隻驚最難搞既係升角，角色同武器Lv只係基本，覺醒先係重點，再之後就玩突破，不過等你公主，火奶，水狐同水魅都滿覺滿等先再諗突破啦

兩個

我意思係所有資源比哂佢食

而家allin升爆水狐先再搞下一隻？

佢個紙盒樣定咗你中唔中，好似係

隻新角 對A 贏海軍 贏公主 好痴線

有無公會收留新手

求個公會

抽埋佢

巴打你咩練度

CLS 切菜咁切

Lv冇所謂，覺醒石你可以選擇升爆公主/水狐，隨你

上季打幾多

咁嘅陣係咪無可能打贏70水暗碎片關
頭先打11場60碎片關得8粒海軍碎係咪正常

你換返水魅專同佢做MAIN 應該就過到

上一個公會無咩人 啲王lv開唔到咁高
唔準

求公會收番我同朋友
2個都過百萬輸出
佢4個74
我得2個74
但係有2隊

收留

咩74先坦同遠攻差好遠

我狐狸 暗坦 74 大公主 火補
fd 船長 土花 狐狸 大公主

想搵個休閒，唔排刀同唔洗加群既公會
名次200內就夠
共兩個人，上季總傷分別3500萬、1200萬

我無課而家土花連專 火補連專 有公主 水劍 水狐 尤金 暗坦 偶像 土魔像
我應該將啲角滿覺滿等先諗突破 定係一隻一隻咁allin好啲
啲角冇專武冇裝又好似差緊一大截咁 而家打打緊火補覺醒石
下隻升咩好

幾時先支援xbox series x 手制
買完玩唔到好不爽

當你慢慢玩落去
你就知點解d 人講呢隻驚故事咁高汁

係
以前好易睇
有條紅邊就=有硬白箱
而家中白都有機會無

屌 我仲以為係成章都sad 有動力打第十章 小公主啊

推，仲有兩個位

主線送嘅4，5星武有咩用

大陸字名喎

岩岩出果陣玩過下，而家想買個首抽玩，應該揀邊d好？ #1 dT0角？

最後買咗個英文名

個人覺得大公主連專泛用性高，近戰又得遠攻又得
而且係上個池miss左有排到拎唔返

申左

土花+海軍連專 定係要 土花+公主連專 好

我都有，要嗎?

睇錯，原來首抽，自膠sor

公主招技仲可以坦必殺
不過要練多個盾裝

我考慮緊重置隻土花，唔建議你再抽土花
公主唔拎盾某程度都頂到土花個位
覺得公主連專+狐狸/火補會好d

all in大公主

岩岩先74土花....差幾個大覺醒就升爆
跟手老大 你話重置土花

打到8-2 卡關
係咪應該清返哂d支線先？

清下支線開心下...囉下石先啦 @@

土花海軍唔係好勁既咩

如果卡關
你正常要開始刷碎刷石什至要刷鎚仔升武器生活
同
你有多餘錢就開始將圖鑑上1星d 武器進化到3星儲圖鑑升能力慢慢黎
8章開始D 怪開始好硬
你最好有齊坦攻會好d

草緊石下期抽

我而家諗緊...抽唔抽武....
但係60抽唔中人....都係算啦...魔金我爆d 5星裝囉算...

一般係咪都要100抽先中

土花都勁既
但唔鍾意個操作，pvp又唔太好用

我都開始覺....即時pvp ....
永遠都lag尻我機....屈尻我機.
土花一lag 機重叉果下....真係好致命

睇樣

呢隻game 唔知.
夢模我答到你.....100抽一定有一隻ssr人

仲要會心一擊儲咁耐但比人避左

我諗緊抽唔抽60 次武器解任....
定都係儲下次抽暗劍...好驚...又抽唔中

避都算...
日日下午打即時...儲完跟手 lag...跟手由頭儲過.....真心屌

下期好似好多野玩
有得用5000鑽買綠鎚 又要留石

有土花應該唔缺輸出
我仲要無尤金所以skip今次all in暗劍

課長

我琴晚po 左.....
我無 (雙狐 尤金 暗巫 水劍 蘭兒 土弓)
我即係除左土花之外...乜dps 都無

Pvp有咩技巧
玩左2日琴日pvp銅二比人秒

升到你3隻人74 ....就唔洗問架啦xd

土花頂住先
覺得暗劍都係準t0
輸出又勁，五星技又可以玩埋卡緊天梯
抽唔到應該灰爆
而且你未有水狐人

有冇公會收人 上季打11m

收到...orz...今次個任...解哂晶魔金....碎都唔多想換

想搵休閑公會可入 香港加油 仲有一個位
不過名次唔高上季5xx

儲埋儲埋三十抽抽武又大爆死
屌真係抽到由頹變忟

完全同感
我60抽無白盒真係頹爆

公會boss係邊度㩒嚟打

過左啦....等下一期公會BOSS啦

抽武仲撚頹
辛辛苦苦儲埋啲石抽埋堆可以一星上二星既武
想逼死人

Btw 想問下巴打們用唔用里程換九尾專好
事關覺得自己都幾缺dps角(數埋得八尾一隻無水魅無土花)

20抽都唔知有冇1白盒

點解有時我主控出完技，但會冇隊友連鎖技彈出嚟？

試吓apply

Tui

你留意返你d人係....點樣開連鎖技先.....

要一個接一個, 睇番D隊友連鎖接唔接到上家先

得一隻74

試吓申請

其實係咪換走土花好d

用1 lv 角打10-5王 簡直係痴線

要退會再入
Btw 儲緊母豬石努力緊第二隻74

黎緊新嘅扭蛋機 雖然期間限定
但扭母豬石+鑽石個部好正

金同經副本只打一次三星拎鑽是否正確？

裝都係...
隻game 係刷碎地獄

而家有3000體，可唔可以allin刷60lv碎？

主線卡左係8-1

申左
名.七片草

唔洗囉哂出黎住.....
一係就開埋D SUB 關囉鑽....一係打塔囉鑽
一係資源打到卡關果時就 S/L
務求快D 用哂D體...唔好卡3000 體係到

你有土花海軍連專.....
應該2隻都69 .....你都應該推到70碎關.....

睇完韓仔用暗劍之後 已經冇動力升水劍水狐
係咪應該重置水軍 升暗坦再抽暗劍?
接近0課 好冇用900魔金搏暗坦專?

我係公主水狐火奶

- -咁坦補DPS 都齊.....仲點會卡關呢

但呢3隻..好似...打70 差少少WO ...無隻大力既係到....你一係打住光火碎....睇下自己打到邊...升光火 水狐訓箱

巴打咩ID？

型棍子

公主連專搭火奶連專，然後加水狐，狐狸，水魅既角/專，最好連埋專

8-2全部隊友比怪秒

咁你全隊69 FULL 覺?

都叫你換水魅落去

我淨係full咗水狐咋#nervous#l
上網睇話升死一隻先

岩....
咁你開左個訓練室未?

地獄小薯仔
4隻74 加一隻訓練室既
日日打王

抽都唔抽英碎同鑽個部機啦

你卡8-1係因為覺醒開唔高，同埋d武器飾品未升好，但你可以打住塔同夢魘關先

開咗

零課都仲想搏900箱，cls,一係等下個月抽300，一係等1500換錘

而家可以清嘅都清緊，想快d用哂d體，好蝕

咁你而家咪...坦訓住先..升水囉
咁你打碎咪打水碎先囉....但我唔知你用光坦打水碎...3唔3星到者...

佢都未69，63炸wo

仲有一個位可以申請

咁呢個位擺公主入去？

你公主好似升過下，你可以擺火奶/公主落去都ok

你依家既目標係全隊滿等滿覺

我就覺你放水狐
跟手打火光碎 ,咁你會易打D ...
火光同LINE 你打上70 ...打唔嬴公主咁你打返火奶碎都得嘛
水狐打火應該易打D

係咪未升滿防裝？
果時lv上限好以似仲係64
用隻四星蘭蘭够打曬主線

可唔可以留比我朋友
佢齊英 四隻74

但我水孤最高練度

冇升過防裝，冇哂經驗鎚

點解無動力
不嬲出新角當期個場都係幫新角做球
今次細場無障礙緊係近戰著數
即使暗劍勁 水狐都唔會廢喎
係呢個場遠戰無得避要硬食 對於彈閘/蓄氣攻擊角好唔著數
海軍仲係好好用 我覺得唔需要重置
不過公主/海軍性質有啲類似 感覺兩者擇一就得
暗坦都係必升 pvp pve有佢個坦度差好遠
除非你好急要 唔係嘅話專都係里程換啦

我唔知嘛...SORRY...
咪學大佬話事齋..放公主火奶 任一囉XD

活動同主線送呢d裝點用法？

已經有公主水孤水劍，岩岩買箱中咗海軍專
搏唔搏海軍好

咁應該都係暗坦換走公主架啦
橫掂公主放咗訓練室冇升過

你完全唔夾喎D連鎖
你想順D就係公主》火奶》水狐 土花就係其他CD緊個陣chain

不過你暫時應該都係機體碾壓

第一行三件可以拎去提練
四星高lv橙武可以拎去做材料留飾品同盾
黃裝可以留來開圖鑑

等岀暗劍先搏歪中海軍啦

唔搏，公主既定位係取代海軍既發揮，所以有公主可以唔洗要海軍，利申尋日都re左

Thanks

你邊追到咁meta，到暗劍出之後又可能第個屬既OP角，你諗定自己目標係咩先啦。抽到一手都係淨係想鑽1的話，其實用咩角都夠

佢依家唔洗諗chain住啦，靠隊技同機體既能力已經足夠，不過都係個句，土花換左去啦

咁把海軍專武係咪冇用了？
可唔可以拎嚟升其他專

換咗啦
我上網查先知原來你一路講緊水劍
Sorry

所有專武60級都有圖鑑加成
海軍呢D角你遲早入手都會有機會用，
前期其他角冇武器咪升黎用住先

Thanks
升裝個d鎚我上網睇話唔洗專登刷？
咁升裝係咪會好慢？

呢個就好睇個人,
我自己就開ser到而家都冇刷過,
因為活動/團戰/卡馬呢D都可以入手鎚,
平時商店40/50lv鎚見到就買, 一定抵過你去食體力刷鎚

但係你進度落後要追的話唔係唔刷得既, 自己決定囉
鎚就永遠都缺, 不過到你夠鎚又唔夠錢架啦

p.s.非必要你都唔好拎哂幾千體出黎, 自然回體力個度其實都好多體
不過如果你課長級唔介意就冇所謂

巴打唔好意思，岩岩滿左

唔係就係因為有幾千係度所以蝕咗自動回個d咩？

終於刷完隻 火補
大家覺得下隻刷公主好 定水壺好
(公主連專 水壺冇專)
已經有70lv 覺滿水軍

無課剩係升自己想玩既咪算 一係就升t0角

咁緊係公主啦

依隻驚冇完全既T0,目前新出既角係唔同模式上都有T0級數，唔通你又升曬咩

草圖鑑+能力 金果啲通常都有

有冇興趣黎前4公會?

我再confirm吓先，好似收左人

好想用母豬換碎

我都諗緊出新一章先打完第10章
唔想心靈空虛

勸你唔好咁搶人，依到之前先嘈過，依到公會收生不明文規定係唔好係人地公會留言下面既收生回覆搶人

商店入面個100鑽換50體抵唔抵買架?定必買?

每日買一次或者兩次

2000萬都咁撚難收，我收3000萬都唔知點搞

未整好第三隊
入啲咁勁嘅公會驚太大壓力

我個團已經輕遊模式
快D出連線協力模式啦

季季都輕遊緊,卡瑪遜個排名又冇獎,天梯又係,完全冇動力追

你過嚟我公會算啦

已經唔會再執人
有打齊3次就算

我都係想清走兩個打唔齊

家下土花係咪仲好勁?
用緊狐狸 海軍
有專既話gundam 火爪 水劍

我果邊反而有見過好幾個2000+
但比左其他分會

呢隻game designer好憎近攻？##lm
D怪全部企高一級

水狐入咗訓練場之後好想重置隻土花

開箱中咗火奶專
應唔應該用里程換水魅專

我之前上線打3場公會戰就熄game
乜都唔清
競技場星期二就雙鑽一

佛系打 每日都係百零萬就算

屌，打咗1個鐘都未過到。。。。

係咪限買果5次都係100鑽買50體?

每次加50鑽 好似係

香港人？

用土花打

我係，但佢地多數台灣

最後打屎來母，土花移速好慢，點避招

企石後面.....擋哂d 彈..但你土花/公主...keep 住射wo

公主唔夠遠打最後一隻

咁兩星期個咖啡包抵唔抵買

咁轉過黎就岩

準備重置隻海軍換暗劍

賣高進度ac
全角色除左新狐仙全齊，原3星專武除左新狐仙同木棒全齊
原2星角全上哂5星，水軍土花狐狸暗坦尤金上左5星

唔知值幾錢，有意telegram搵我

咁你仲抽到乾哂先賣

本身無諗住賣呀嗎

放唔到幾多錢幫你推下

感謝幫補下都好還掂無時間玩了

新手黎講應唔應該繼續刷土花碎
睇返留言見好多巴打都話想重置佢
但係我而家得佢係連專 其他就有角冇專/有專冇角

新手唔駛諗咁多, 一定練
佢係一隻主控大輸出黎, 你唔係三隊齊人到冇位出佢有排都唔會重置佢

唔該哂

伯母 無事既 你自己都頂住 加油

海軍就會重置，土花都係繼續要用

點解個個都捨棄海軍？
因為公主勁d?

感謝巴打好人一生平安

多謝巴打我試下
好人一生平安

公主其他地方全面D，有回血有無敵盾
不過我鐘意用海軍多D

買左個首抽 公主+海軍連專 練海軍先係咪都無死

因為海軍做到既野，公主做得比佢更加出色

岩岩想入坑買首抽acct
應該買咩組合
有個公主海軍土花 3隻連專買唔買得過

新手有專就練啦

買得過, 如果係低進度就值囉,
始終玩劇情先係重點

80抽水狐pool一個白盒同我出土正太，屌你老母垃圾驚

土花可以,公主都可以,但海軍同公主就2揀1,加隻火奶好D

我80仲未見白盒 仲要好幾獲都得17碎 好灰

有連專既就狐狸 暗坦 水劍 海軍 火爪
有人無專就 騎住野隻細路仔 尤金
有專無人 就土花
係咪換土花好d?

唔記得80定90抽 一白盒蘭兒
好撚灰

我二日打到第8章已經嘔血
支線外傳都仲未玩

又見到fb一堆人話土花唔得
由一開始出暗坦講 到而家仲講緊
真心唔覺得土花要俾人貶到咁
就算pvp出場率無咁高（都係好多人用）
pve羅馬卡馬一樣好用
更何況係全驚攻擊最高
覺得論重置有排未到土花

訓練室點先開到第二個位 想訓練火奶啊屌 仲諗住兩隻74就ok

換土花,你冇選擇

土花依然好有用,但依一刻如果要我揀土花定水狐,咁我會揀水狐,穿牆,高傷,打咩都好舒服

強化版土弓咁

想知近排做咩咁多人用水劍？

隻game有冇得改名？

你個名

收左個ac玩 但佢個帳號名改到鳩之媽碌咁
有冇得改

我買個個首抽ac都係唔知咩英文名嚟

水狐爽度真係max 可惜我未抽到
係唔鍾意一出新角就講到啲舊角完全無用 又沒落又剩
（土弓就真係時代眼淚啦）
好似之前差唔多出狐時 個個唱衰尤金話無用
結果屌打下期meta

因為水狐加水屬傷 d人咪 水劍海軍水狐咁組囉

有無公會有位

你上季幾多總傷呀?

上季1800萬傷

會長棄會

有冇休閒公會收

屌你洗咗3x次個船長盾都出唔到光屬攻
係咪玩鳩我
咩屬都出過 就係一次光屬都無

有公主係咪已經可以唔用海軍?
雖然個人私心海軍多D
同埋想問下期POOL係抽邊隻英

魔鏡 牛頭 好難洗

兩隻一齊用
抽新英

會友鏢局
今季結算排60名
招2個打手
總傷害2000萬以上

意留TG睇睇條team

土弓咁撚勁都時代眼淚

普攻唔穿牆傷害又唔高 天生技降50%攻得跳起個段時間計
連鎖判定太慢又低誘導 企定定食波半先發動到 而且本身cd都唔快

土弓唯一優點得手長
但而家九成圖都有障礙物

33難用 44慢慢都買少見少 係pve仲算好用
希望尼緊會改改佢

有冇人有首抽/低進度小號 唔玩？
抽左幾日都冇t0連專 刷到唔想刷

Tg : hypexbeast

好弱智
要自動 入到去如果佢未開auto開左佢 quit
再入返去先得 中間手動hi到又唔得
我都試左幾次先搞到

想問下D唔用既3星4星裝 可以點?
有專武同埋升滿LV既話

首抽土弓刷到四星都棄左
新出果陣無其他英揀，結果個個都中世紀大伏

優閑公會 香港加油 仲有兩個位
未搵到公會都可以入黎準備打下波會戰

低lv合上去搏專武,
如果好高lv既可以當鎚食

我比較指pvp
Pve 打公會王勁就唔使講嘅
只係而家太多怪物 土弓啲能力（例如跳射嗰下先buff嗰種）就顯得弱勢
羅馬都少咗好多人用
利申首抽土弓 無意貶低佢
但唔計打王真係無咩見佢身影

你地有冇試過公主對決但係你招技點扔都扔唔中對面
但係人地扔親都hi到你, 其實係咪又關ping事

可以留個位聽日入嗎

時裝其實要唔要買

有D有收藏加成，積少成多有石可以買
但係如果無課就唔值得買，留黎抽野好過

諗緊用里程換土花專定係狐狸專好，
泛用性黎講係咪土花高D？

咁環境用里程換至聖專好無 糾結咗好耐

如果你係新手土花連專刷野會大力D快D

我買晒 能力加成實在過百抽唔中白盒
利申 無課金

表示下星期5000鑽嘅綠錘都會買埋

你前面3隻已經夠你穩雙鑽1
換至聖專番黎改變唔到D乜, 自己考慮

唔該巴打，咁我換土花專了

係咪用嚟突破武器等級？

想問靚飾品係咪要刷出嚟

係 用嚟突專武一流

係 去刷魔鏡裂谷
碎就拎嚟換盾

頭三隻有咁高傷出咩
我打羅馬成日都唔夠人打 傷害差啲咁
求指教點樣執執佢

人就係個幾隻，羅馬應該有好多人棄守唔難鑽1, 你如果贏唔到都係練度問題，前3隻加隻火奶基本配置，如果你公主裝夠靚放公主入訓練室行頭。

因為你未全5全74

終於刷到公主連專 有冇公會收？

同埋想問啲石洗唔洗留？定keep住抽就ok

係咪對應返隻角色嘅屬性刷？

隻隻驚都一樣架啦
你有課咪抽

除左暗炮水壺同女神無專外 其他連專
狐狸準備升五星 黎緊升邊隻好？
升一隻五星要1個月

求健檢
原本用緊呢隊，滿覺咗狐狸、投資緊土花
但係抽到水弓，洗唔洗執執佢

新手想問家下係咪無公主抽?
首抽好多次都無公主海軍

依家冇up姐
刷水狐啦

會友鏢局
今季結算排60名
招2個打手

意留TG體檢

鑽一尾班車
下期抽到暗刀就換走隻暗坦
唔知一拳秒唔秒到水壺

新手想問刷碎60同70副本機率係咪差好遠？

Sor 有公會收留了 thx

海軍應該用船長的鏡盾定水魔鏡飾品好?

海軍無得拎盾飾品用水魔鏡係最好

新手想問係咪要放補師，睇巴哈話水補/妖精幾好，應該換走邊隻?
張圖尋日，今日終於打完第7章

目前尼講你唔洗諗咁多 放公主入訓練室 主控公主夠你過到10-5

仲有夢魘
同主線有小小開聯

打到好攰

呢個真
主控公主冇腦打緊9

即刻卡咗10-1了

想盡快清體，但係而家呢隊過唔到70碎副本
我應該
1）照刷60碎清哂體先
定係
2）刷經驗副本刷到夠level過70碎？

在線等

訓練所入水狐刷70

又岩

想問下海軍套鯊魚衫幾石
見佢好似下期復刻想買

好似1200

新手想問下邊到有得睇下期復刻咩野？

我都係新手
我都係睇youtube有人講先知

想問下星期日個覺醒副本洗唔洗re?
利申淨係3星到60lv 70lv應該唔夠時間3星

新手上路 得單車妹連專
有石繼續抽人定武好

69水狐都已經幾爽下
3X秒 1場水70

剛剛玩
佢個序章咁長 真係唔想刷首抽

可以考慮抽水狐專,
夠300 魔晶又可以再抽一野隨機

加油

買ac會好d既

我嗰陣都唔想晒時間 直接買左土花連專ac玩就算
都係少少錢黎姐

有冇HK公會收人?
利申: 廢

上網睇人講
因為韓服update得快d
台服會有未來視

8000幾體

我都係69水狐，70秒一場

Agree
錢攞嚟買首抽好過用係呢隻game到課金抽野

支淘買廿蚊首抽帳 自己有排刷

反正都係買點解唔買個t0角連專

滿已突

啱啱入pvp 諗住收eoyheq, 但冇彈到話有2300石收, 有冇巴打試過?
最衰唔留意入pvp之前有幾多石

反正都買，點解唔買好少少，長玩黎計多一隻角同專都慳返幾百蚊

我見支淘無 要係8591買?

頭先試過 但係的確有派咗 見佢累積左

有呀

冇彈，但派左

想問下科學家打公會戰係咪幾好?

thx thx

係，正常要升

開始好缺鎚仔同經
btw, 科學家呢類buff 角係咪點第一圈覺醒就ok?

突武個鎚係咪得商店有賣？

我淘
8591好多都係淘寶轉手賣比你嫁咋

今晚掛碎片清埋d體先

係，但好難儲

唔係，最少滿等滿覺

玩咗三日覺得呢隻game完全係刻意拖慢所有野去延長隻game嘅壽命

反正玩到最後都係劇情為主

第十章開咗無耐？

係

抽左幾多?
而家3突 等緊下星期突破錘減價

上星期4萬3石抽中水狐+3把專,然後我不停抽+換錘上突5

刷定俾暗劍用

抽晒鑽中2把 下星期唔抽角 衝水狐算

今季第六公會 我願榮光歸香港招人
純香港人公會，唔收藍絲，今季有2500萬分左右既就擺低tg啦唔排刀，每日認真打齊3刀就可以hea住拎石了

想請教咁洗唔洗re?得九尾同雪女有專武，有儲夠換八尾專

開得啦

痴線 前後成百抽 武同角都唔中
里程多十抽先夠300 換武又無角 換角又無專
見到上面仲要有人滿突把武

我課金狗滿突好正常啦

出糧抽武終於有白盒......

但係屌 點解係歪中水魅武 我連角都無
可唔可以畀次pickup係我可以連到專

100抽得1白仲要歪嘅角
唔係課唔課問題啦 都抽咗成三萬石咁制 十劃都無一撇

900換隨機專值唔值

減到幾錢

無/微課就唔好啦

應該拎黎換咩

等每個月300換專 平時拎石抽英雄就算 武器抽少少夠換300專就夠
如果你成日抽武 又有多碎未換900專 不過多數都係課長先換

明白，武係抽到就夠唔洗抽爆？

5000鑽

抽中69lv就夠用啦 睇你係咩類型玩家
除非你想雙競技埸上到top 100
你未要74lv 武器抽到突爆晒 圖鑑完成度極高

我夠試過160抽先有1白啦,又唔會黑足成世既,咪下次努力

買爆佢

想請教差90就換到專，應該換海軍定八尾？呢到能唔能夠成隊形？

係咪改唔到名
有冇人keep住每日抽6野100

水狐冇專唯有當補

上星期有課3萬石既人,應該都KEEP住每日6抽,好撚抵屌

小課 有多900魔金我會換 利申咁耐課左1000到,買過3次
反正一個月一定存得返300魔金
假設你有成千幾魔金係身 如果你有玩隻game
你覺得你自己一個月存唔返300魔金咩
一次新角抽一次武器/或者平時有每日單抽 活動送下魔金
一個月已經夠300 突左出黎個d魔金有咩用 留返下個月 但一個月已經再存返要既300 結果溢出既魔金就越黎越多 但繼續放係到等未來用

大家用戰鬥幣買咩？
我淨係買左牛盾一個俾暗坦用，好似無乜好換咁。留黎換晒牛盾突滿？
船長盾換黎都俾公主突左先，所以暗坦無用船長

換齊開圖鑑

見到有人百幾萬防
咁痴線架咩

中左九尾應唔應該繼續抽黎進

開圖鑑優先 不過遲啲有新造型買 1800幣

多左守護者總部，而家專武價值高左好多，雖然都係角色重要d，不過我覺得平時可以抽少少裝備，每兩個月換一次900箱，一個月後當每個人都升到lv76，就會多12格人要放，你少人一把專就每個鐘少300收入、當然前題係你角色要齊7、8成先

買左個新AC回鍋 想問有冇活人公會可以入

其實好期待下次暗戰
留石買突鎚同抽爆

會友鏢局
今季結算排60名
招2個打手
總傷害2000萬以上

意

我地究竟收到人未

總傷係咪即係講緊公會王？
公會王係一星期一次定點

屌，琴晚訓覺掛碎清2000體
點知今朝見到只係刷咗300體就停咗

如果隻角去到5星69，之後呢隻角嘅碎係咪冇用了？

有突可以換母豬石

新手表示抽咗200抽都未有水狐
想問下水魅連專放訓練室可唔可以auto 70水碎關，如果得我抽多20抽用里程換水魅專刷碎算

另外想問下隻3星土機械人有冇用呢200抽淨係中水魅，土機械人同重複中暗狼

你有d 乜人先....

應該睇下你有無連專先....無既...可能re過會好dd ..

Auto到

無晒人玩 打埋呢季摺埋

有冇唔限戰力嘅香港公會收人

好想知收人總傷點計
公會只係打到71 但我總傷2千4萬

其實都玩咗兩星期，應該唔會re

總傷大概睇到咩練度
其實都係睇下主隊副隊
升咗咩攻擊角 減防角 buff角咁

唔係無人玩，只係好多人練度未夠
我火爪果陣入坑，到依加都係得千5萬

無課金打少d正常吖

TG我 睇睇你條team 有心玩收埋你

先感謝，本身有公會了
玩開非主流，無土花，無狐狸

新手有海軍 火奶 連專已經好夠用

無課 一開服玩到而家嘅話
都打到2000-3000萬

其實如果全谷公會戰，無課由開服玩到依家既話，其實依家黎計打3000-4000萬都冇咩問題

快撚d出暗刀啦

換左番黎仲要進化升級到60，而且又唔會用
好似好浪費資源

係都升左d用既專武先

D黃色裝我有留，但無升
橙色真係留都無留，除左飾品。到我要開橙色圖鑑果時都唔知仲玩唔玩

咁巴打你覺得我應唔應該換水魅專，定留低先

水孤有無專 無嘅水孤先

我都冇水狐，嗰隻可可黎

我其實之前想講...有狐呀...但見到藍星....就知唔係

下一次會抽到架啦

可可

會友鏢局
今季結算排60名
招2個打手
意TG體檢

唔限分數啦wo

都係收埋今日 跟住都開打

星期四先打

火補用咩飾品卡片好？

頂Sor睇錯
我覺得水魅又未算最Top
得一個300里程下我唔會揀佢 我會留

擺左圖睇下夠唔夠做

唔該巴打

想請教最後個位應該放邊隻？九尾同瑞_娜都有專武，水魅魔專武應該佢個人物返黎？定換八尾/海軍專？

大公主3v3 OP到
屌打全世界

用狐狸好啲嘅 公會戰羅馬PVP都用得

如果買隻大公主首抽會唔會好d

上季得1500萬傷，有冇公會收

Pvp其實係咪明知戰力輸都會照打去拎獎勵？

照玩呢個啦 玩玩下就抽齊

唉屌，岩岩先發現

打5場拎魔鏡碎片同300任務分去換野就得
打少日無所謂
順便每日解50石
玩耐左有時都會唔記得打

應該繼續追水狐定留石比下次巨型抽蛋機任好

有冇公會收人
[img]

未去打屌打全世界 你覺得佢邊一點OP先
佢大技其實都幾易避

睇你自己，其實隻驚好多野都可以搵野替代，唔係樣樣都一定要有，水狐都係公會戰用多，但公會戰又唔一定要出水屬既

1500萬傷求入組

呢條link先啱

sor!

AllForOne 亞2 上季第13位
收1位長玩團友
要入whatsapp group, 不歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
上季總輸出2200萬以上即可

收撚到人咩

做咩突然間前排咁多公會缺人

啲人棄驚

下期暗刀都棄

到時抽唔到又一堆人棄

邊度可以睇到上期自己打左幾多分

無會想搵會入

女朋友幫我單抽

醒醒啦，你邊有女朋友

我又試下用左手黎抽先

得火補狐狸同土弓專
300里應該換狐狸定其他專？

求公會，上季1500萬+

佢地頭20公會 收人係難啲

未退會先睇到
你貼自己主隊二隊
大概都估到幾多傷

一下左手 一下右手 咁就抽齊兩把

無課抽人換武係最好嘅
唔中人都有水晶突破

襯九尾pick up 可以all in把專
博中咗就里程換埋公主專

一萬石掉落海係咪正常

好正常，百幾抽咩都唔中簡直輕鬆

好想抽九尾100抽0白

想請教一下點解用唔到掃蕩功能
守護者等級已經升到32 打資源副本三星關都冇得用掃蕩

要用自動AUTO比佢自己RUN一場
而自動呢一場都要拎到3星
之後呢一關就可以掃蕩

有冇公會收新手

仲有冇公會收人

咁嘅隊都係得千五萬

正常
2萬石射落海都試過
呢到有人200抽都唔中

屌你老母 我180抽唔撚中呀

無特別認真打 , 果陣個團已經收收定皮無認真打

有無團收新手

300抽先中公主

試過100抽零白

可能我有delay
佢放兩次必chain 跑住都一定中
又硬又痛 我狐狸剋屬 佢企定定比我A我都打唔贏
雖然我練度一般 2萬6攻 12萬防

其他唔知 狐狸係屌打公主

試過220抽零白盒
都試過20抽三白盒
機率嘅嘢就係咁

十抽又試過
單抽又試過
抽咗過千次角色+專武
我無仔細紀錄低每次抽嘢嘅結果
但我想講
單抽命中率係高過十連
狐狸打後嘅角色同專武除咗大公主
其他都係單抽中
講緊嘅係就算我有幾千石係手
我都係一下一下咁抽

點屌打我普攻打佢唔扣血咁 佢普攻打我噴血
都可能練度差太遠 人地雙74

雙74你搵隻咁低練度既同人比輸好合理啦，我個隻69武都33000 15萬防

我5萬石唔中公主

- -你換定中 ..

中，跟住啱啱好夠里程換埋專

btw 日第4下10連武器...出5星....
火雞劍....orz

希望解任抽多20抽...出多把專....
最好出d 我有既人既專啦

出暗炮/偶像我都ok 架

74鏡飾？
我仲未開始刷飾品

一萬石係入場費咋

上次公主抽咗五萬幾加課金石先中
火補抽咗二萬七唔中
狐狸抽咗三萬加課金都唔中
今次水狐抽左萬五未中

已經放棄咗課金
等佢下一章出多啲劇情先再課支持下

屌佢老母臭閪線...真係仆街黎既..個3V3 ...日日都LAG...臭閪
痴撚線既...

3v3真係不可一不可再
三格都斷 又delay 隻狐都俾公主穿埋
本身差十分鑽一喺到倒輸
呢個場成日撞牆+delay 避條鐵咩

好羨慕人地韓國local連線咁快

個國際服連線質素咁撚樣，真係pvp勿認真
有ching話係咪lag到停機，一時時啦，但係就算唔lag停，好多情況都lag到玩唔落手

舉例：
我知狐狸大招埋身可顏射
有一次我對狐狸，我睇就完全無埋身。對面狐狸開大，我仲見住逐粒逐粒珠射緊我果時，我已經中撚晒，入埋狀態。

對公主，今次場地跑外圍可以唔停步
我唔明一直跑住，無停過，點解都可以第二次大招就中狀態。應該一下都唔中啦下嘛？！但係我第二次就好似中撚晒full set咁，喂，我跑住無停喎

我基本每日PVP都用wifi打，一定唔斷線，極少delay,睇人斷線最開心

打親GAME 都燥底....
尤其個PVP ORZ
佢最慘係我高LV 過人地...但LAG機死

我公司WIFI 屋企WIFI 都斷WO

問句....個城既商店出左300石 4傳說覺石...係唔係你地話要狗沖果隻

咁就唔知，我未換電話之前就wifi都lag,換左就無試過，街行4g就lag

係，唔好諗，狗衝，突破一野要你6,70粒

收夠人了多謝支持

我屋企WiFi 1000Mb, 但係唔知點解，我覺得行data會少d “loading”lag機

屋企三格wifi啦 咪又係斷嘥氣

我真係咁耐都無斷過wor,曾經坐車紅線先有斷，成日打個時就見人斷

我用公司wifi
應該商業寬頻黎 都斷

你用乜機...i風11 都斷到阿媽都唔認得

Btw 土花而家係咪可以重置？
我而家74既係 土花 狐 海軍 暗坦（差100碎5星 有700母豬）
訓練室諗住放公主
土花重置比水狐？見佢好似取代左土花了

三叔s20+

坦白講你就算突滿練度應該都算偏低?
人地所謂取代係圖鑑高爆武爆飾又靚屬先可以剋屬硬爆對面土花或者拆坦
如果你只係等級突滿其他都係基本既話你對住D練度高些少一定捱唔住,
分分鐘土花兩發普攻就收你皮
當然如果你只講pve既話我諗可以既, 不過冇咩必要囉

其實你可以將水狐放訓練室, 試下佢74既感覺係點先
除左公會戰之外, 水狐用得勁, 真係要有隻水劍先好用
pvp打3v3對住土花, 除非你d飾品同專武都突5, 如果唔係都係難打

今日無更新?

有冇人知 老兵反抗軍卡 同 魅魔咖啡廳創始人卡 點拎

反而我覺得而家亞洲服
有小量玩家已經放棄pvp 加爭向上
見到有幾個lv70+ 玩家打pvp 郁都唔郁送分比人（黃ping)
有時我都放棄比人食分算
（當然，對手棄分我都會出力打，有時打著海軍打到無時間）

會唔會係挑戰4出？

上完鑽1咪算
下次更新就大師

3v3 無打好耐季季唔駛打拎1500 石都唔知幾爽

睇完醒返起係外傳挑戰4
應該有排都過唔到

個個禮拜上到鑽1之後都係求其輸5場算
不過而家鑽1都好難上

更新咗8-4 8-5 8-6

又更新D 虐心關

無咩搞練度
我而家隨緣玩 體力得閒就刷下碎片
每星期拎綜援抽下角咁3v3鑽一都要星期3-4先上到
咁我照keep住土花啦 Thanks我土花把武3突..

如果唔係明顯勁一截就唔換了
不過3v3如果我重置左就用公主 暗坦 海軍打啦
水狐都係打羅馬同pve
但好似都唔係話勁好多？
水劍連專我有 但無練..訓練室都無位比佢

除非你想追top 100, 如果唔係水狐真係唔急練住

水狐主要唔係PVP用,唔會幫你PVP高分幾多但我肯定有水狐公會戰水隊既分數一定會多好多

反而我試過出面食緊嘢打用自己network無事
總之好撚難捉摸

有無人接收呢個 ac
Tg:

4 角連專，船長突破 +5，全滿覺醒

Tg:

想問下土花狐狸係未都用魔鏡飾品？未來公主用邊隻飾品好？

輸出角有D人會用突爆既sharp shooter，中文唔知但係似龍珠個戰鬥力探測鏡。 魔鏡飾一般都係上位替代因為比較易突滿，但係要刷到靚屬又係血統問題。
公主用魔鏡追攻/防/血/CD

pvp 放棄左啦,...開服都衣家都係打果幾隻,打法又無變化...悶到抽筋，日日入去為50 石咋

中文係鋒利槍炮
我呢啲小課怕土花太脆都係用返魔鏡算
利申有支幾乎全頂屬嘅槍炮

而家應該刷暗坦碎 定係開始刷魔鏡好
我見輸出都應該夠 但淨係練左一坦 驚唔夠坦
但啲飾品又唔係好夠用

你咪有海軍公主，重點係你練得黎都係69lv既話坦極有限。睇你自己目標係咩，
pvp你就算練暗坦好難追前排，手上有既又已經足夠鑽1

飾品咩時間要開始搞？
而家岩岩先第一隻5星70

如果目標係想塔打高啲 ？
英晶仲有1200 如果要突都可以

如果你講緊天梯的話350樓前都唔太關暗坦事，卡馬12/13樓夠練度就算冇暗坦只要揀岩神器都穩, 14/15樓boss關有暗坦都有機會炒。 最主要係睇你會唔會用暗坦pvp同埋下期開既暗塔，如果你會用佢pvp而有心短時間拉起佢就值。因為普通人投資一隻盾角你要搞74盾同飾品係好大投資，自己計計數如果要一兩個月後先有完全體用就睇下值唔值

想問下1坦1打2補會唔會好怪
隻暗狼唔想升，又係到刷水碎關，想試下海軍水魅火奶水奶

刷幾多lv
就咁睇刷70lv 都驚唔夠力2分鐘內完

60咋水魅無專打唔到70

我無課練角+刷盾可能要個半月到
暗塔冇角用 應該唔會考慮
多謝巴打意見 好詳盡
就咁睇暗坦價值好大 可能都要犧牲下飾品進度先

想問傳說覺醒石係咪無論用咩資源都買盡佢？

我當初係直接用水晶都換一隻輸出上5星先再刷70
60真係好鬼蝕, 你手上有咩大輸出有專可以考慮下喎

我隻水魅放咗入訓練室喇，我諗應該差把專先刷到

我係水狐入訓練室再刷水碎

有冇香港人公會收人
岩岩入坑得一隻5星70，不過會認真長玩

200抽無水狐，決定留石到下次更新做抽人任算

一隻滿突用87粒
自己諗下值唔值得買

商店300鑽4粒必須買
抵到hihi
好多日冇見到有賣

AllForOne 亞2 上季第13位
收1位長玩團友

要入whatsapp group, 不歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
上季總輸出2300萬以上即可

有意留TG

80抽炒, 努力單抽以為出奇蹟 唉

係咪要升到某級商店先會出

好似120抽了 仲係0白

唔係
高lv商店係多一格機會

唔追啦, 淨單抽唔出就算,
我下隻先all in, 唔中棄驚

I see 即刻up先

下隻唔想抽 佢個樣好衰

有波有腳有腹肌

好想瘋狂咁奶佢啲腹肌

得左 Thx

打kamazon上咗4F樓輸咗出去之後又要重新係1F打過？

你打到最高打唔到退出就-3層

咁個保底三層開始係咩嚟？

唔知你咩保底3層 總之你打到5就-3=2
10-3 = 7 開始 又或者1樓重開 就係咁簡單

其實所有關卡你睇問號都有解釋，自己摸索下先問

下隻勁唔勁 不過真係幾樣衰

你問我我實話勁 最緊要劈得爽

積極 沖等中
求個好公會

打極都過唔到光塔25

CCCCCCCCCCCC

開盾果下勁到癲

不停試, 公主訓練+隻傘妹buff光屬傷

最後覺醒埋尢金最後果格能力終於過到

暗刀劈到隻狐啪啪聲 岩岩先練起隻狐

新手分析飾品
留link 學野

想入會

AllForOne 亞2 第13位
收1位長玩團友

要入whatsapp group, 不歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
上季總輸出2300萬以上即可

有興趣留TG

終於收到人了

唔達標有冇機會可以入?

恭喜今晚準時開打

新收個堆全部第一日要放棄

求500內公會 每日會打公會王

亞2公會 煲底一聚 不限戰力 招1-3名

非公會戰期間連續3天不上線者踢
公會戰期間每天需要參與至少一場

有無ching幫手升下排名

好有用

咁難收人架屌
有冇會長玩既巴打想入前20團
有興趣就留TG

申左
id:細膽大人

你地太勁戰力追唔到

快D出暗刀啦屌

收咗 歡迎

仲有冇公會收人

會每日打公會戰 上季打12m傷

想join

求個公會 不限戰力

目前滿位 聽日有人3日無on就比位你

微課求前50名公會

仲有冇位

睇完即刻升返最強盾劍去5星先

究竟光塔40點玩

玩左幾日 過到第四章only..
有冇公會收人

建唔建議買號
首抽刷到崩潰

無刷直接玩輕鬆

唔會卡關咩

愈遲開 資源又小咁日

終於中真野唔係可可喇
啱啱好抽夠300里程中，係咪應該換埋專比佢

睇你自己啦，換完專比佢，下期睇黎你就要放棄暗劍啦，但唔換專比佢，你又未必抽到

買啦

想問20層點過?
4隻5星(尤金突爆, 公主, 傘妹, 伊娃)都過唔到
利申：新手LM

右面個條係咪其實夠用刷左6條最好佢

買石頭ac定直接揀英好

長遠計都要升5星for 開圖鑑
但
真係好倒錢落海
本身有百幾萬身家
升2升又得反10幾萬

留300 里程
睇下下期好唔好彩中好啦
你岩岩先抽到，要比佢上場都要d 日子功夫

一定係英

無能力刷5星住

用住先

如果抽到暗劍就打算咁組：
土花、海軍、火奶、暗劍

五星戰隊

所以前期目標
有錢時開開武器圖鑑1星去3星
無課金刷必要5星碎
有課金就開埋覺醒石刷埋（最重要）
推到主線就推，推唔到就升人升武升建築開圖鑑
我而家就刷碎算
仲未開10-3

Same

推一推 開左季仲未搵到公會

玩到成隊3星上5星都未打完主線
懶得過關

有位 你id係咩？

求公會

右上 > 左下 > 右下 > boss

嘩 呢位巴打好課得可即入？

直接買左海軍+專武起手了

抽武真係好愁.....
琴晚開到有banner 既箱....
佢出rachel 專

都有圖鑑開啊

可以用

仲有2次10抽...解左任就算

諗住RESET船長再開2隻74夾硬開訓練室
升邊2隻好?
土花有排先上到5星 暗坦冇專
其實都係火補尤金水劍呢3個揀
有點揀唔落求幫忙諗下

係咪送英雄水晶個任？

魔金....
水晶果個我do 左

我今期抽哂要嘅野
但未解哂魔金任

點都唔會re海軍咁樣升個3隻上去
火補74唔74都唔太影響大局, 本身已經好奶得
尤金74你又冇左海軍想組隊近戰隊都冇
水劍更無謂
你冇資源又搞3隻坦為乜

諗住re海軍再擺返海軍入訓練室
之後再慢慢打返海軍d下
暗坦純粹果陣冇野升非洲人

有無人講...話過你....
你好撚串呀

用返隔離gp 名句
祝你以後都井

都唔係唔得既, 不過你手上個幾隻升上去都無乜作為,
不如等下個pool隻大劍先搞, 個隻值得升好多

我微課黎一陣可以入

新果隻勁？
我無哂石了

近戰加成50%, 海軍模組 唔錯既

AllForOne 亞2 上季第13位
收1位熱血團友

要入whatsapp group, 不歡迎幽靈/單機人士
小課微課不拘最緊要勤力 (大部份都小課無力沖前排)
上季總輸出2300萬左右即可

有興趣留TG

唯有係咁好想要狐弓

如果你有水狐咁你更加唔想重置海軍
不過算啦我都抽唔到

仲有冇公會收人

會每日打公會戰

認真問抽唔抽埋好

3v3用既都係算

近戰隊用
唔止3v3

有近戰加成, 350樓應該可以切菜咁切

我都等緊佢黎幫手過350
資源谷哂坦又抽唔到尤金，搞唔掂個橙盾
要靠隻暗刀黎爆

基本上唔係課長又冇近戰係手個個都卡架啦
加油

亞2公會 煲底一聚 不限戰力
公會戰每天需要參與至少一場

招一

有隻4星尤金
定最好暗刀+尤金雙近戰加成

真心..中左就留啦....下期仲勁

有冇得留位聽日入

新手

可以 睇吓今日有冇人無打公會戰

唔該 應該聽日呢個時間就入得

你要3隻近戰加隻奶, 頂得住當然雙加成

今旳12點前入到 有位?

頂，3日打左60場，都唔出一件魔鏡飾

終於出改名功能, 買AC既巴打福音

捐碎有啲搞笑

唔知係自己手上有既俾人定係點呢

下個更新每日小咗日任10體

我係想沉澱一下
10-2 d 支線
睇完10-5覺得自己打唔過都係原因之1

仲未出協力

已經唔夠用, 唔係掛

76lv 好似都係2%掉寶率

所有日任變晒扭蛋幣 仲多咗啲日任
但扭蛋機會出體

FB活動有石送

仆街錯POST SORRY

想問仲有冇位

今晚可以入

仲諗住湯巴仲有玩GT TIM

到時都唔知扭邊部機好

咁樣既話抽唔抽水壺入隊好

佢開頭好似有玩

100水晶 100里程 突破鎚

新手抽水晶，老手抽里程，主要係因為里程部機有傳覺石

見到有中資就無玩了

我想抽鎚個邊，中左就即係300里程，唔中就當抽洗屬石/鎚

我好缺鎚升裝反而抽唔到角成堆覺醒石未用過

呢排日日掃蕩鎚關 唔想掛機

水晶果部機有2700石 中咗又可以十連

我D體力日日都倒落海刷飾品 唉

反正啲專又未升 刷嚟開圖鑑加成
然後等升到76掃蕩碎關

目前仲有兩個位
睇黎之後要開返個discord/tg grp

使唔使留tg

你game id係咩 我留位比你先

Phantom

其實幾時加快上5星既效率
而家都仲係刷到魔鏡 刷唔到碎
玩到依家得4隻74
訓練室有8個位我覺得都唔過份

你課金買400碎/500體咪得囉

其實佢個中資係入股KAKAO,但GT唔係KAKAO做,係Kong Studio開發,但比KAKAO發行,即係宣傳同市場研究就係KAKAO負責,即係好似SWITCH咁,做既係任天堂,但香港既代理商係寶源咁解

lihkgproclub

其實水劍有咩賣點？爆擊？

隊伍爆擊機率提升, 不過唔算高,
係而家出左水狐可以夾埋一隊打高傷害

屌那星,今期會戰真係一日1000萬

上網睇話呢隻game爆擊好鬼

你水弓果隊都打400萬

輕鬆啦